====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une ville dont la périphérie serait parfaite , matière ombreuse et compliquée , mais dont le centre , lui , serait un peu partout , ordinaire la plupart du temps , avide d ' inattendu , chacun — si du moins l ' on suit Rem Koolhaas — y faisant plus ou moins son marché .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

